一人一個返工無野做會做嘅事

請出招

覆膠post

覆到悶

痾屎

便秘

睇書

做嘢

對住老細打飛機

開住excel一堆數發呆

對住電腦瞇埋眼

同女上司瘋狂做愛

做問卷賺錢

唔做嘢

remote ps4

走得甩又住得近可返屋企打飛機

望山

打飛機

扮忙

辦公室吃煙

客席連登檢舉師

吳彥祖對住打飛機, 你老闆應該會中途轉基

扮工mode會
有時無聊到copy個report重新做過

開扮工mode上連登

落樓下商場行/下午茶